我建議當日，各有各行

等班狗走黎走去

但見其他遊客有咩事 一定要幫